吸血大耳窿好似得前面幾集好睇

去到妓女篇後,後面好多悶故

睇到我好心寒

真係
後面開始冇咩特別

後尾講到佢突破第六感，用超能力打敗大財團超正